★Ready！張建宗：圍封行動有效 過年後或再做！！

政務司司長張建宗指圍封行動有效，不排除視乎疫情，農曆新年後再做；又指若確診數字維持單位數，可以有條件恢復通關，不排除疫苗是其中一個考慮通關的條件。

過去多日，全港多區的圍封行動確診比率百分之0.08。政務司司長張建宗強調，數字不低、有成效，形容措施是戰略調整，又不排除會再做。

一句到尾都係為左合理化立法要人安心上路做監控

D黑警放完假可以繼續OT

有閪用

聽日又開賭

有効繼續做，無效更加要做

少咗係我嘅功勞，多咗就係市民唔聽勸告聚集問題，總之就係張建宗赢

今晚落注杏花邨

應該係病毒怕咗封區

圍封又驗唔出 啲病見字飲水

其實我最近都日日屌香港政府，會唔會我屌到天人感應令感染數字下跌咋

lm

要幾on9 先會覺得2件事有關? 如果1個會傳10 個 你搵到一個無病徵咪最多話potentially 少左10 個患者
e+ 個傳播率幾多? 封左咁多日又搵到幾多個?

ready

有效都唔撚關你政府事
大海撈針哂撚氣